Be water. 即係水有強而有力一面

水，集中到極致。係可以切割金屬的。 重點係，要集中於一點，集中於一點。 係群眾運動中，即以一個 個人為目標！

海嘯都係水
記住人多做乜都得
香港人要團結